我男朋友係個偷拍狂

是咁的
我 佢
已經唔止第一次見到男朋友手機係mtr偷影啲女仔
上次嘈完佢應承完以後唔會 點知過咗一個月就黎過
今日再一次發現 佢仲覺得自己無問題
呢啲行為變態佬有咩分別
你最多只係話我唔識尊重人 但唔算變態 我喜好影下同fd分享搞笑嘢

之前見到佢偷影完會share比fd跟住大約內容都係呢個好j
果個大波
事實上啲女仔唔係著得好性感 只係白t牛仔長褲

上次發現之後已經嘈過一次 跟住佢道歉 話唔會再影
今日又睇到佢影女仔無拉褲鏈 然後share俾fd
問fd個女仔想對佢暗示啲乜 又話條女都算中上高質
之後佢同我嘈
宜家我連同朋友傾下搞笑嘢嘅權利都無拉
我聽完話冷靜下走咗

作為女朋友
我覺得平時男朋友同fd傾下邊條女好j邊啲高質都可以接受
但唔好偷影其他女仔
你上網睇下j圖咪算囉 偷影真係好唔尊重人
之前我係街俾人偷影佢都好撚嫐 話人變態佬
宜家佢自己又有乜分別？
嘈緊交佢仲話咩最愛我 只係影下相

dllm今次我俾返自由你啦 你以後點偷拍係你嘅事

ok

分手啦

做得好

okok

同變態佬拍拖

報警喇屌

無裙底喎

你男友只係一個攝影迷

你個名

我有個朋友，佢試過喺ex電腦見到好多偷拍照
後尾因為其他原因散，但幾年後佢ex因為偷拍俾人拉咗

拿唔係講笑 就算無裙底都會俾差佬塔返去 偷拍就算影腳都係會俾人拉既

變態佬

扮唔識佢之後走去同條女報串話偷影佢

我預咗有d人會駁 唔小心影到 到時就睇吓你相內容既範圍同重點啦 你都可以話唔小心hi錯掣既
差佬點諗就唔知LU

其實我都有唸過佢偷影咁多次 會唔會有次俾人斷正

我係男都頂唔順條女日日講邊個靚仔，你居然接受倒條仔不停讚第二個，仲要係包含性慾的行為？有另一半都唔識收斂

應該以其人之道 還治其人之身

有時唔係佢講 係佢個fd講話好j 叫佢more
我有講過話唔鍾意
佢話
我fd講嘢我都控制唔到㗎

我個fd本身唔記得架喇，係見個ex上報先知
其實係病態

以前有個fd好鍾意send j圖比我，我多數都唔應佢，或hea覆emoji，之後無sd過比我了

痴線 好變態
我情願我男朋友叫雞都唔想佢偷拍
叫雞起碼都明買明賣
偷拍真心覺得係完全唔尊重女性